連登有無40幾50歲既uncle auntie係到？

好想要你地既愛同擁抱
依家隔住個mon
俾啲愛黎先得唔得

發夢好攰
依幾日因為個tear gas睇完醫生休養緊
同老豆琴日朝早嘈完冷戰到今日
見到ig啲auntie uncle支持我地啲後生就已經好想喊

好似自己無老豆老母咁
利申老豆紅底老母港豬
我需要你地啊老豆老母

如果我男朋友當年衰11嘅話都有機會可以做到你阿媽嘅，畀個擁抱你啦🥰

多謝姐姐的

好愧對冇喺自己年輕時爭取，依家要令你地受苦

我差幾年60

唔好咁講 每代都有自己既難處
見到你地為我地打氣
我已經想喊 多謝你

Hi. 後生仔 叔叔 撐你地!

Uncle

我老豆老母都係深藍,記住用深藍嘅錢,去支持呢個抗爭先係最聰明嘅做法🥰 搞革命一定有忍辱負重嘅時候

uncle

多謝你 已經流緊眼淚

已經自己養自己好耐

我愛你地，記住保護自己

俾個擁抱你啦！
呢個世界無人放棄你，你亦唔好放棄呢個世界呀。

我唔知會贏定輸
但我地會頂到最後一啖氣
因為依場仗係大家
唔係淨係得我地依一代

多謝好想大喊出黎

補充多樣野
今日聽到老豆同其他屋企人講
佢有得揀都想當初唔生我地 聽到真係心都爛埋

同佢講抵死啦衰咸濕，當年玩乜嘢中出呀

加油啊後生仔，香港既未來靠你地的

我訓緊佢以為我聽唔到
我已經當無左依個老豆

我用緊個女的 account, 俾Ð勇氣同鼓勵你小朋友加油

利申就快60歲

未有40歲，照抱啦
大家都要堅持住呀

依場運動唔係淨係得後生
你地都係一份子
我地到贏左個日 你再係煲底攬下我ok?

你夢境個啲，
醫生唔知俾乜藥你。

反正，朝早起身。(早半個鐘)
盡量飲1L水(唔好飲純水，煲過啲水或礦泉水)，一次過。
十五鐘後，應該會去廁所。

盡快排清夢境嗰啲過期嘢

多謝 uncle定auntie?我愛你
有咁既上一代 替你女女開心

43 哥哥在
比個hug你先
U are the best

攬 到贏左個日再攬
你差我架

我個人就非常自大，覺得老咗佢求你探佢嘅機會比較多啲囉， 同埋你嘅價值唔係由你阿爸阿媽賦予嘅

佢俾左啲快啲排哂啲毒既藥我
醫生黃底+fd底

我等緊所有巴絲喺煲底相認

重有要找數祼跑

唔好再有人被拉，求求大家

一言為定！

香港係我地既家，一齊好好守護

我係個體 但個個所謂老豆連關心都無 淨係識屌
已經當無左 所以上黎求愛

都需要你去叫其他人忍辱負重

我代表自己應承你
堅持盡量唔受傷唔被捕 去到贏個日我地再攬

其實我都唔明點解同齡會有愛國人士

真係好奇

好 我要記名！ 你差我個擁抱

你慘得過我老豆包二奶之後問我借咗十幾萬然後一蚊都冇還過畀我

好 應承你！

同齡係幾歲

乖！準時食藥早d休息

我地攬住一齊喊啦巴打 你仲有我

要住姐姐先得唔得
過嚟姐姐抱

今日訓左全日 我會早啲訓

唔好叫我叔叔，我係哥哥呀！

都要 好想喊 連登好多愛

我，廢老，一事無成

哥哥我愛你

就40

你係我地後盾

三十幾
不過照攬

樓主加油 以後再對佢地復仇

我都想要老豆老母

因為佢地都係大陸人

佢係uncle嚟
其實好多時係我擔心佢食曬煙都唔肯走

巴打有咩講出嚟，有需要幫手出聲
佢兩老都好擔心咁多位手足健康同安全
去發夢記得要保護好自己

我唔會為呢啲人而傷心㗎，你都唔好，攬下啦我哋

識用icon西利

我都50+, 剛開AC 冇耐,
阿仔是勇,
他每次發夢, 我都好擔心,
但............,所以沒太阻止他.

come

我愛你
贏左個日 煲底再攬我

攬

做住你啊哥先 攬

40歲頂裝gear廢老here

一個點夠，最少都十個

知道 多謝uncle 多謝絲打
贏左個日 係煲底借uncle黎攬下

學葉德嫻話齋 年青人你哋做得啱

阿仔阿女你地好勇敢。 唔好放棄，9月8日美國國會就會通過香港人權民主法案

岩！ 贏左個日佢地就自動收皮
因為要佢地收皮 所以我地一定要贏

我攬左你先快d好返

我係七十後。

多謝uncle
唔知你仔仔係邊個
但係前線既手足
我地大家都會盡力保護大家

Auntie

唔廢 我地係手足 我地一齊贏

嗚哇 喊哂啦

喊到痴線

雖然我住喺好遠，唔可以齊上齊落，但係呢三個月我一直睇住直播同你哋一齊。應承叔叔今晚早D D訓可以嗎？一晚咁多

知道 我地會撐住依個我地既香港

傻豬唔好喊
我地一定會喺煲底再攬過

會 無事先贏到場仗 好快好番會重返戰場

47 了
香港人一齊頂住

多謝auntie

我今日訓左全日 今晚都會早啲訓
為左你地為左大家
我會好快好番再同其他手足一齊出去贏番我地既香港
係外國唔洗擔心 香港人會贏
多謝叔叔 贏左個日番黎香港我地再攬攬

會 一定會！！！
個日唔會太遠

一齊頂住
香港人一定唔會輸

雖然我未係UNCLE ANTIE都俾個抱抱你

未算係auntie 但都想攬下你 知道屋企人深藍係咩感受 巴打撐住 好好保重

多謝你

好！ 贏左個日要再俾 煲底等

撐得住 多謝你
贏左個日煲底等

香港人一定會贏，到時大家一齊清算班垃圾狗

我老豆，P牌仔

我媽冇account，佢叫我代 話你地好叻仔，要加油同小心
攬攬先

一定！！！ 指日可待

多謝uncle我愛你地

攬 我愛你啊手足 我愛你啊auntie
贏左個日 我地煲底再見！ 到時再攬

我40年後再覆po

依家攬左先
作為哥哥 我俾個擁抱你

我得21咋！但我一定撐你，冇左你班前線，香港玩完啦！我阿媽都十卜你，佢唔開心係因為個政府同D狗，你地冇做錯！！！hug hug

廢叔一名，就快50。

呢幾個月既黑暗，讓我看到香港最光輝的一面。是你們這些年輕人教曉我什麼是真正的勇氣！你永遠不是孤單的，身邊會有好多好多人支持你！不需要灰心，攰了就休息一下，我們一起走落去好嗎？

抱緊你！

阿媽簽咗授權俾我大大力攪，加油

我係70後哥哥，支持你
依家日日都好憤怒好撚嬲一定要清算班仆街

雖然我不是同意你們所有策略，但好多謝你們。中左催淚氣的多多休息。保重。我明白你們會質疑點解我們八十年代咁信中共。八九六四前中共仍由開明派執政。胡耀邦趙紫陽思想也較親西方。態度也較謙和。所以大部份港人對中國政府有信心。

點解我屋企嘅處境同你一模一樣... 我今日著全黑反到屋企都俾人屌

攬
多謝絲打 多謝Auntie
無你地做我地後盾
應該謝左好耐 多謝你地
贏左個日 我地煲底再見！

我仲差少少40，照攬得唔得？
我有同大家並肩作戰，雖然無大家咁勇
不過一直係度，無走開！
我好驕傲香港有你地呢班後生仔
真係好想俾你一個大大嘅擁抱

最緊要好好保護自己
我地再喺煲底攪個擁抱大會
應承我好嘛？

喊左 多謝叔叔
你唔廢
你比好多好多好多香港人好太多
多謝你成為我地後盾
我地會撐到最後一刻

我，60歲。連登有好多好多愛護你嘅長者，哥哥，姐姐。

好好休息，平静一吓心情。有需要揾D社工姐姐哥哥倾吓。

我地永遠係你身邊！

唔開心隨時揾我傾計 hug

多謝手足 多謝Auntie
一齊加油 贏番個香港！

多謝哥哥 我地一定會贏
到時班仆街等住死去鬼國走難啦

叫老豆啦

我明白 我理解
唔講8964
就算10年前中共都未去到非死不可既地步
可能佢地一直落去 我地反而溫水煮蛙
但依家已經去到我地不能不作聲既地步
多謝你既體諒

即時諗起47歲(破產)
依加好似51

我係準入伍大叔。支持你地。
樓主，你老豆冷戰一陣啫，中年~老年男人面皮薄，唔記得點講溫柔野同對唔住，但我諗佢都係擔心你多過怪責你。

落去買d零食、買罐啤酒第埋俾佢，等大家易落台。暫時唔好去/講發夢，自己休養下身體。後面仲有好多野等你地做。

其實，今時今日好多家長都明但好矛盾，係要有人走出來，但自己出唔到，又唔想仔女出事。請你地體諒。

我全衣櫃都黑色
我明白你
加油手足 依家開始 我就係你屋企人
我地一齊撐落去

攬啊！
多謝你成為我地既後盾
因為你地 所以我地可以放心將個背脊交俾你地
贏左個日 煲底再攬過

我愛你
知道 我地會盡量好好保護自己
留番個企到起身既身體等贏左個日再攬你地

知道 hug

放心，我地都一直留意住，但無奈未必次次出到黎，必要時我地都會以死相搏，相信好多香港人都一樣太大包伏

嗚哇 見到依句真係大大滴眼淚
老豆

我媽冇account我代佢覆
我過左啦50幾啦
冇人愛你我好愛你呀年輕人

召喚
@50歲(破產)

推

每個時代都有每個時代要守護同追求既嘢，我有家人要守護，未能走到最前，所以好多謝你哋嘅付出，守護香港，守護將來，一定會照顧好自己，香港人加油！

18歲 不過個樣似uncle 俾個擁抱你

一講完即刻諗起
想快啲刻左 連登出番啲膠post
大家on99又吹一日水

有咩幫到你呀巴打

有呀，攬攬先 ~
仔呀，攰就休息吓，咁先可以更清醒走更長既路呀。
仔呀，我阿爸都係超藍，明知我黃，次次食飯都仲大聲話要將啲黑衣人打靶，嬲到我巳經唔想見佢。
仔呀，呢個世界咩人都有，壞人唔講啦，有好多愛你既手足，一個都不能少呀

雖然我年紀係做人阿媽，但係，仔呀，你係我心目中既英雄，i'm so proud of u.

連登需要你

真的多謝年青人守護香港，體力所限做不了太多，只能從其它方面低調進行

知道 uncle
我依2日養傷 暫時都係休息多
收埋自己係房 過2日應該無乜事
到時又會同佢吹水食飯
多謝你 我愛你地

加油呀手足

利申：三十幾歲 uncle 侵唔侵我玩？

到最後 我地唯一既包伏就係香港
港在人在 港亡人亡
但我信 香港人一定會贏

我愛你啊auntie
贏左個日俾個擁抱我

一陣真係出現左我會喊

廿五歲中女比個攬攬你

留定名先，到時記得搵我呀

小朋友多謝你地無私嘅付出
我呢啲廢中覺得自己好冇用
只能夠有仔接仔
出糧課金
希望你地比心機讀書
認住啲仆街嘅樣
他日有成就逐個報仇

我會照顧好自己 贏左個日我會平平安安咁企係到等你攬我
放心手足 明白每個人有自己負擔 有你做我地後盾我覺得好榮幸

我呀媽48歲
佢冇ac, 但一路mon住post支持大家
加油巴打

萬事小心，而家對抗的是政權，你地做咩都支持

攬 其實細你好少
多謝你支持啊姐姐

一定 好快我地就可以見

因為有你地做後盾 我地好安全
大家都已經付出好多 唔好比較
依個香港係我地既 我地一定要親手贏番黎

多謝手足 多謝auntie
贏左個日 煲底再攬

知道 一定會保護好自己 未去到最後一刻 我地一定唔會訓低

乖仔，我都好多謝你地既勇敢，係你地令我覺得香港人仲係好齊心、仲係有希望。
記住，你地仲有好多事未做過，好多地方未去過，萬事小心。

多謝細佬 大過你 我地一齊企到贏個刻 攬

雖然我唔係4，50歲既巴絲
但同為手足我都想俾個抱抱你
好明白你既感受

有。乖乖。

😭😭頂 見到咁多叔叔姨姨留言 講果啲野好鬼感動😭😭多謝你地支持我地呀😭😭我想講叔叔姨姨級/公公婆婆級既打氣同加油 係比其他級數更給力嫁😭😭😭

一句支持 我已經可以喊 撐得太多日
屋企無得叉電

我呀媽而家眼濕濕，叫我同大家講，佢好愛你地，好想逐個擁抱你地

好對唔住，年輕人，係我哩D廢老欠咗你地一個公道

我得廿頭都俾個air hug你啦

痴線 喊左出聲 多謝媽咪
我地唔係英雄
我地全香港人就係英雄
依場仗我地都有份
無你地做後盾
無咁多街坊每次接我地
我地撐唔到去今日
多謝你

我37，都攬下先

老實講，我死就一世，唔死都大半世。將來係你哋嘅，唔好理其他人，為自己掙取更好嘅將來係啱嘅! 我一定支持你!

你。哋。冇。做。錯。到。

我過50。 因送中所以註冊做連登佬，不過仲係P牌。乖乖。

依場仗 每個位置都好重要
因為你地係我地後盾
所以 無你地 無我地 多謝你
贏左個日 要係煲底攬我

4x廢中爆喊中
仆街政府搞到我地香港未來棟樑咁慘
我地要相信終有一日會逐個清算

侵啊哥哥 我地唔差幾遠 我都2字頭啦
一齊玩

我地係一體的，冇分你我

攬埋你！唔好喊！

知道老豆 贏個日 我地會平平安安企係到同你地擁抱 唔會訓係到望住你地

攬 多謝你
我地會打贏依場仗

中坑俾個擁抱你
你地無做錯！
你地做得好！
記得要平安！
戰勝煲底見！

嗚

咪喊囉。大家最近喊唔少。Just cry. We all have cried a lot recently.

小朋友，我撐你。

七十後年輕叔叔

係啊 真係喊緊

多謝auntie 我都係
贏左個日 手足要帶埋auntie黎 我地一齊攬

我愛死你地，大家都辛苦。抱歉未能參與太多，內心非常難受自責。

官逼民反，錯不在大家。只有當權者才有能力處理，各位所做只係對掌權人士暴力的自然反應。

永不切割。BIG HUG FOR YOU。

黑警天不收 地會收

攬 加油手足

「心靈雞湯」入黎支持一下班中學乖寶寶！！！

約好煲底相見

爬完文我應該大你幾歲姐
但我都想大大力比個hug hug你
受唔受先

好多謝你一直既付出
慶幸有你，你係我地既驕傲！
有咩要幫手即管出聲！

啊！！！
姐姐錫曬你

40有2件小朋友既叔叔
要唔要父愛

痴線 好多謝你地守到今日 我地先仲有機會可以出黎
因為你地做我地後盾 我地先撐到今日

就40，抱抱

約定嗰日見你地班叻仔、叻女。一個都不能少。

別哭 我地一齊贏

未夠40都比愛你
多謝你為我地付出
連登有愛

休養下啦
屋企人都好唔使太在意
總有d人係救唔到,只係咁岩係你屋企人
你唔平靜返抖返好如果再出去好易比人捉
萬事小心呀
唔好睇同諗太多唔開心既野

我六十了，支持年輕人，不會離棄你們！

喊左 真係喊左
多謝你成為我地後盾

喂啊！！！
我愛死你啊

加油吖！

好想有一日係交通工具見到班uncle auntie上連登
我會行去相認

多謝Auntie
多謝你 我地會加油

撐你撐你撐你

攬埋你攬埋你
一齊hug hug！

我未到40...你接受我嘅擁抱嘛？

多謝uncle你願意去進入我地既世界
依場仗 我地一齊打

hi auntie

後生嘅抱要唔要

You are not alone bro

多謝 我愛你地

出左黎咁多次我已經知道依家唔係年齡嘅問題，
係良知，係人性嘅問題

唔係後生就黃，老啲就藍。
而係睇個心。

我每次出到去full gear就有啲叔叔姨姨同我講加油，
發言帶口號都會有中年人叫我睇住把聲。

講真每次遇到啲咁嘅事個心都暖左下，
知道我做緊嘅野唔會比長輩前輩話就好開心。

我愛你地，多謝咁多位可以同我做一個堂堂正正嘅
香港人。

唔好喊 到贏左個日 我地一齊煲底笑到喊 攬到喊

係！！！ 大家都係手足

煲底個日要攬我 記名

後生仔，辛苦你地啦，加油！叔叔抱！

我地煲底再攬住喊！

每次比啲叔叔阿姨同自己講加油啊辛苦哂啊都會忍唔住眼濕濕
啲垃圾親戚仲成日話打得好啊係要打下先會驚，點解大家都同齡，出黎一齊行個啲會開通咁多
仲記得有個姨姨走嚟同我講對唔住，喺佢地冇爭取先會累左我地，真係難為左我地
佢一講完我就眼濕濕

頂住，我個仔24

睇到你哋有事好心痛，快啲就好番，冇父母唔錫自己仔女，有時會係尊嚴問題，我哋個個都好錫您哋，放心養傷，係咪揾612？

多謝叔叔 我地贏左個日煲底要攬我 我到時會舉牌

家母(52歲)mon緊post 但冇ac叫我同大家say個hi

唔好抱歉 因為你地做後盾 我地先撐到咁耐

煲底再攬我 我要舉牌

我都58,快退休

受！ 咩人都攬
我地無光環 依場仗 我地係一齊打
多謝你成為我地後盾
因為你 我地先撐到咁耐

多謝姐姐
我地贏左再見

要啊老豆

我好小講野，但係睇完你個post我好心痛。
我想同你講，係邊個家庭出身唔係你自己揀嘅，但係將來成為一個咩人就自己可以選擇，我一個人15歲就離開屋企去咗外國自己一個人生活，所有嘅嘢都係靠自己努力得返黎，我唔係講我父母有咩差，只不過係我想話唔好因為而家嘅挫折覺得個天會跌落嚟，呢個世界有好多開心嘅嘢每一日都發生，希望你能夠學識樂觀去面對所有嘢。

真心希望你將來幸福快樂。

利：有小朋友，好愛佢地，希望可以分D俾你，錫埋你

繼續一齊行
萬事小心

抱
贏左個日再攬我 到時我會舉牌

一定！ 到時見

來 爸爸抱

我仲有兩年40，你當我呀哥又好呀叔又好，你哋呢個年代嘅人係香港歷史上少有勇敢嘅一代，當你哋長大咗開始掌權而又無變做老屎忽嘅話，香港嘅將來一定會好美好。我對你哋充滿信心。

多謝
因為你做我地後盾 我地先撐到咁耐
多謝你

催淚post

知道 會盡快好番

多謝uncle 我愛你地
多謝你地既支持

20歲姐姐都要俾個擁抱手足!!!!加油啊 持久戰來

勇武和理非，永不分割，有你哋呢班年青人，好自豪，好掛住你哋，

You’re never walk alone

到時煲底會見到 一定要大大力攬住

認撚實我個名呀
記錯唔攪架

譚生當年嘅民運歌曲
可以傳詮譯到我哋呢個年紀嘅心情

兩眼看到的 我怎麼可說看不到
兩耳聽到的 我怎麼可說沒聽到
必須走的路 必須準備好
那裡還可說 不知道
過去我不懂 有許多轉變都不理
過去我不知 我身邊是誰弄把戲
此刻於此地 方知生共死

也要憑雙手 爭氣
曾在往日 太多太多的退避
太多太多的顧忌
一切白費了心機 如追蹤空氣
今天今天不退避 今天今天不顧忌
將我傲氣再點起
要創我天與地
更要憑雙手 爭氣
(我要憑雙手 爭一口氣)

我係70後大叔，我好慚愧因為家庭責任，只能企响後排同畀物質上嘅支持，好多謝年輕人走出來！

我都好愛你

有架， 揮手揮手

有 我爸爸媽媽

知道 一定會

幫我攪攪伯母多謝佢

接受 多多都要 贏左個日煲底再攬我

54

要啊！！！

知道 一齊贏

我。願。意。同。您哋。一。齊。 I am willing to be with you.

叔叔去跑步。30 分鐘後再見。 uncle is going to jog now. See you in 30 minutes.

93年麻甩Auntie給你一個擁抱

呢句真
好多40-50歲嘅落現場撐
發夢有一個姐姐拍膊頭叫大家小心同加油

無錯 次次都有auntie uncle問我有無咩缺 叫我地一定要小心
每次都講完句 知道 擰轉面就喊

抱！ 贏左個日煲底再攬我 我會舉牌等你地

Uncle多謝你肯聽我地嘅聲音

我個仔都喺前線，支持!抱抱!

係啊 個次銀髮遊行 睇啲片喊到收唔到聲

加油呀後生仔！

利申：29

可能同佢同年 多謝uncle 我地會加油

到時記得提醒我地班老野

睇左相熟黃底醫生 好快會好番！

好，一言為定，每睇一次後生俾啲仆街popo打，我個心就痛一次

多謝絲打 多謝auntie
贏左個日 煲底再見 到時再攬我

多謝uncle
多謝你

真係無諗過會咁多人
都無諗過會有守護孩子嘅一群人
成日叫走先，但又邊度會忍心要佢地頂住

阿媽60歲 算係黃 叫我代佢留言比個hug你

多謝絲打 多謝auntie 收到哂！

alway be with you👍👍

多謝老豆 好想喊
我地會贏 贏左個日 再攬我

知道 贏左個日我地會平平安安企定定攬住大家
我地唔會訓低 更加唔會跪低

爸爸
多謝你

多謝你 依場仗 我地一定會贏
一定一定 到時煲底再攬

忍左好耐無喊 依家要大大聲喊左先 抒發出黎

妹妹
贏左個日係煲底再攬過！

多謝咁多位

Sure! 要攬幾時都得，做男仔要堅強啲，喊一陣瞓覺，聽日重新嚟過！. love you

因為你地 我地好安心
知道我地企前面見到啲咁恐怖既野
擰轉頭就見到你地
多謝你

知道手足

知道 依家即刻擇名先

我地 一定一定會贏 一定一定會見到光明

喂！！巴打你好
我屌柒你呀！
覺得攰就抖下輕鬆下
我哋仲未贏亦都唔知幾時贏
但係我哋一定唔可以氣餒
Touchwood講一句就算係輸我哋都輸得光彩
亦都慶幸我哋係生於呢個時代
明白同埋感受到乜嘢係自由同埋乜嘢係壓抑
做啱嘅事係唔需要向人解釋
做啱嘅事亦都唔需要人理解
強裝你嘅心理質素去面對將來嘅人生
你哋呢一代已經俾我哋嗰一代更加強壯
所以覺得攰就記得去輕鬆下啦

老坑在此 🙋‍♂️

到時你同我小心啲呀
我實攪到你實一實

唔好慚愧 無你地做後盾 我地唔會撐到依家
多謝你 每個俾人都有自己負擔 我地明白
千祈唔好將我地擺上去
我地同你都係一齊 同一陣線
我愛你

嚟...叔叔抱抱

多謝手足 多謝uncle 多謝auntie

uncle!!!!!!!!

噏乜撚。
今日有個阿伯喺伊院道跪醫護。
嗰個阿伯先要抱抱

多謝uncle 我愛你

40頭，爸爸，得閒接下放學。

好
痴線 好催淚

攬
贏左個日煲底再攬我
我會舉牌

我老豆

我每次都有人叫我地小心
我真係喊出黎

我都快40！我好想同你地作戰，但因自己個人問題不能，如果我有氣有力一定會，我知你地好叻，好多大人都做唔到的你地都堅持到今日，香港有你地好幸福，我地有你地都好幸運！

麻甩佬攬住先

細你幾年
多謝哥哥

到時舉牌

年輕人加油，
我都想出來發夢
但一定變poop Target

一言為定

最緊要識走呀
走到先有下次

哎呀打錯字
無意搞佢後面架
幫手攬攬佢

係
我寧願我中十棍都唔想佢地俾人打一棍

多謝絲打 多謝auntie

多謝手足

但次次遊行都帶埋幾個仔。支持下大家

I love you

知道 一定會撐住 依場仗未完！

I love you uncle

同返佢講 我有得揀都唔想係你呢個家庭出世

知道 贏左個日 我地先攬住喊

我愛你啊uncle

應該同你差不多大
做唔到你媽媽 做到你朋友
比個air hug你
You’ll never walk alone
可能我講既野好廢
但冇人可以揀自己既出生
但出面每一個手足
每一個有良知既香港人都會當你係屋企人
繼續堅持 終有一日我地會係煲底一齊慶祝

等你
不過係攬啊可 唔好攪我

我地呢班70後一樣唔明點解會有70後做藍絲。

抱抱 多謝叔叔
我愛你

要搞埋後面

I love all of you 3000

我老豆冇ac 但有上連登
代佢送比大家一個擁抱
「各位後生仔，辛苦曬！」

4十幾 叔叔 來吧！ 叔叔抱抱

Hi!

都要照攬你
你走唔甩架啦
煲底個日黎俾我攬！

哥哥比個擁抱你ok？

30歲姐姐都攬下，加油阿年輕人！始終相信因果報應！有信念就會贏

我希望嬴左果日可以在煲底攪個連登聚會。

多謝爸爸
多謝你 俾爸爸接過一次
無你地 可能已經無左我地

老母話要住家飯可以收留下你

就黎中女俾個擁抱你
我真係好鍾意香港既後生仔女

多謝手足 多謝uncle

有你地係我嘅自豪

三十年前嘅同一段時間，我同我老豆都係近乎日日炒大鑊，三日唔埋兩日拍枱擸櫈差啲開片，漸漸由政治爭拗蔓延到日常瑣事，乜都嘈一餐…… 再過十年佢生cancer就走咗
三十年後，我依然反共，依然冀望天安門城樓嘅毛澤東像會被拆落嚟燒L咗佢，咁香港先有希望，但我亦依然愛我老豆同掛住佢
你哋今天為香港已付出太多(多得使我內疚慚愧），押上咗自己嘅前途，甚至乎條命，唔好再將父母親情家庭都押埋落去，老豆老母講佢哋唔掂勸佢哋唔聽就暫時「凍結」咗呢個任務先。你確信自己堅持追求嘅理想係百份百正確，right? 既然係咁，我哋唔需要身邊每一個人都認同，我哋一樣會有信心堅持下去
唔值得為林奠、雜種、黑警呢班冚家剷損害自己最寶貴而又買唔返嘅「資產」
我深信我老豆e刻喺下面仍然會對住佢個毛主席又跪又拜，但佢喺呢方面嘅愚昧，無論生前身後，對大局都冇影響，因為佢同而家班藍屍一樣，只會對住個電視喺度鬧網上喺度diu，從來唔會無私咁付出投入。相反，你哋而家做緊嘅嘢真係撼動緊面前嘅獨裁政權，攬炒唔係得個講字。既然係咁，何須太在意家中嘅「死硬派」點諗呢？至少，priority 唔喺佢哋度
喺街上全情抗爭，回到家好好休息

年紀大，口水多，又長又沉唔好見怪

最後，給你一個擁抱。休息、振作! 核爆都唔割!

唔記得同你講
我爸爸媽媽雖然因爲身體唔好出唔到去支持運動
但佢地叫我同你講佢等緊一日煲底比個抱抱你

唔洗內疚 因為有你地做後盾 所以我地先可以安心上前線

我係50+，男

好多人將個攬字同攪字撈亂
贏左個日係煲底要開班教正字

我係，50+，男，核爆都唔割

大把銀髮族支持我地，別灰心。

我冇40,50，只係未到19,但可能你需要細妹呢來，妹妹抱下你

保護自己
無事先做到世界冠軍 香港人係世界冠軍

永不放棄，叔叔抱抱

知道 我永遠記得無事先做到世界冠軍

保重身體

當你有能力自立時，父母就會唔捨得你
關係進入另一階段

廿幾歲嘅中女得唔得？
You’re not alone

好 到時攬

橕你，支持著，我是一位媽媽，團結就是力量

叔叔今年五十幾，當年誤信民主回歸，真係好對唔住你地呢一代

39

已經練緊佢講乜我都當廢up

我原來已經咁老餅lol

我41，撐你哋，但可唔可以叫哥哥？

好 一言為定
我有你地做屋企人我覺得好榮幸

姐姐愛你地每一個 我又攬下你地先 應承我一個都不能少 照顧每個夢遊者

唔留心睇真係會分唔到
我眼殘

攬前面夠

唔剩係攬，錫埋又點話
贏左相約煲底見！

差幾年先夠，但都可以俾個hug 你

我愛你啊手足 我愛你啊uncle
贏左個日要煲底再攬

叔叔我愛你

uncle I love u

Okay!!! 贏左個日煲底再攬我

要搞搞前面
一定攬到實

多謝姐姐
贏左個日煲底再攬

到時我會舉牌仔free hug

我代我老母(60)比個擁抱你
老豆不了，晚晚十點喺度話都唔知啲人嗌乜

約定你，我保證我地一定贏

等我四十幾歲姨姨大手抱抱先，再輕輕摸下你個頭，然後講聲: 阿仔，加油啊！

多謝手足 多謝auntie
我仲有老母同家姐係到
贏左個日煲底我地一齊食飯

40+, 男
大家要留力，同d扑街鬥長命，保護自己同手足，核爆都唔割，係煲底見！

我愛你啊姐姐
多謝你做我地後盾

我阿媽無ac 但有睇連登 好支持你哋
爸爸返夜班 上次喺上環都聞到啲tg
佢話真係好辛苦㗎 但你哋仲辛苦
佢自從睇完嗰晚 成日話覺得屈住屈住好唔開心

多謝你
因為有你地遮風擋雨 我地先仲可以出黎

多謝uncle
我真係好想大大力攬住你 多謝你
我地會堅持到贏個日 係煲底同你地攬住

有 我老豆 今日生日佢同我講有上連登
老豆 生日快樂
希望你見到～

我係

去邊度揾你呀

老母受中國教育 但深黃
之前成日屌啲死黑警打佢個女
我話無打啊係發夢中左tg ps姐
佢話屌其他小朋友唔撚係人地嘅仔女啊
分享一下佢嘅愛俾大家 屌撚住啊

有排都未到，但都攬攬先

多謝uncle auntie
到時舉牌仔等你地
我地會堅持到個日平平安安企定定

多謝uncle

大家小心，唔好被捕，十月一日美國國旗嘉年華仲有雙十嘉年華預左你地一齊玩

多謝妹妹 贏個日我地煲底再攬過

多謝叔叔 香港人永不放棄

知道
我會加油

應該大家差唔多
都要
多謝你

年青人，加油！

多謝媽媽 有你做媽媽真係好幸福 替你仔女開心

多謝手足 多謝uncle
我地會堅持落去 打贏依場仗

我好撐你地
加油

唔好！ 可能我地當年係到都一樣會誤信 當年係溫水煮蛙 你地無錯

30 幾歲怪叔叔攬唔攬得？多謝你地肯勇敢做應做嘅事，怪叔叔能力有限，好多嘢無能力無膽量去做，尤其是五年前輸左更加心灰，好在有你地令我覺得原來香港仲有希望，請你好好保護自己，不受傷，不被捕

多謝哥哥

80後未算uncle
但一樣撐你地呀！

永遠唔會忘記2019年有你地呢班年青人！

我55歲了，抱歉之前對你哋啲年青人確實有點偏見，覺得大部份青年都是不學無術的廢青。但在這場返送中抗爭中，你們年青人的表現，尤其走在前線的勇武，你們的勇敢、堅持、團結等等都令我對你們徹底改觀。如當日不是你們以血肉力拒二讀，恐怕惡法已過，香港提早玩完！在此請讓我這個廢老向各參與這場抗爭的年青人致敬！

仲後生 大把世界

成屋都係藍絲 超愛國個隻
不過本身同屋企人關係已經唔好
就嚟癲

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

可以啊 多謝哥哥

知道 將來贏個日我地會平平安安企定定等你攬

如果你唔介意我三十九歲，我都可以擁抱你

朋友試過，有用

【高殺傷力化學武器中醫處理經驗實錄】

612至今，足足兩個月經驗，雖說未竟完善，但每天收到大量查詢關於如何處理各種被化學武器傷害後之症狀處理，所以勉強在這裡分享一點經驗和建議。

注意！以下資訊是經驗分享，不是個別『診斷』，每位傷者的狀況可能有所不同，最穩妥當然是找你信任的醫生醫師直接處理，而我們會在被政權清剿前堅持為因暴政而受傷的市民義務處理急性傷勢。

症狀主要有以下數種，我會在每個症狀後記錄治療經驗：

1．眼部刺激。沒有處理過最嚴重的個案如眼角膜受損、甚至眼球嚴重損傷等，我處理過的主要是眼睛周圍紅腫、眼睛赤痛甚至流淚不止。處理者首先用乾紙巾吸去殘留的刺澈物，不要拭抹，會把範圍擴大。再用濕紙印抹兩三次，方用蒸餾水、乾淨水沖洗，臨床上我個人從不需要用生理鹽水。最後就是新鮮的全脂奶。中醫古時有新鮮人乳滴眼，現在用全脂奶，沒有過期和一直在雪櫃中保質的全脂奶即開即用，患者輕輕合上眼，用棉球吸滿全脂奶抹洗。已於多人身上驗證效果良好。

2．皮膚症狀。現時主要使用的化學武器以『熱性』為主，但其熱性極輕浮，患者會感覺到非常灼熱，但層次很淺，不會覺得灼熱感深入骨肉，感覺明顯與秋季處署太陽曬到皮膚上的表面灼熱相似。這種性質適合『涼散』或『涼降』之藥。大部分傷者經洗澡或大量清水沖洗基本都能短時間內痊癒，但仍有一部分傷者會出現水泡、紅疹、皮炎等症狀。我們試過最便宜的蘆薈gel已有效。但嚴重的需要內服藥，這個內服藥基本上與下面第三點的呼吸系統症狀一致。

3．呼吸系統症狀。不多仔細解釋，是次的特效方藥暫時找到是銀翹散加烏梅甘草，可加真蜂蜜同用。暫時90%化武傷者都是以此方藥作基礎。有經詳細遙距問症後亦建議自行購買成藥銀翹解毒片服用同時飲用室溫或和暖酸梅湯。我們在這裡不會直接建議任何人沒有求醫便直接試服成藥，各位需自己斟酌。筆者身上帶備已配好之藥粉沖劑，有認識方丈醫師的朋友若得知行蹤可見面分享。

4．腸胃症狀。眾所周知有大量傷者出現輕重不一之腹瀉或嘔吐（以腹瀉明顯為多），烏梅3粒、甘草4錢、麥芽糖1湯匙，水500毫升滾15分鐘，熄火焗15分鐘即可。感虛弱者加黨參2錢。基本上就是簡單版酸梅湯，因為很安全我們才在這裡登出。有需要請向你信任的醫師查詢，也可pm我們義務支援。

5．精神症狀，這個最可怕。有病人表示被化武傷害後一直感到昏沉、沉鬱、冷漠、失去動力等精神異常，與原本的狀態明顯有異。我們未能確切判別這是創傷後遺症還是化學物直接引致神經系統損害，暫時按個別症狀處方效果良好但有反覆，我們知道有醫學和化學界的朋友在進行更多研究和驗證，希望能證明與之有關，傷者或許可以有索償空間。

最後，有一些化武傷害的極保守安全『自療』方法，可以考慮先試用後再按情況需要尋找適當專業治療：

－－無論如何先洗鼻，殘留鼻咽的化學物有可能會持續造成刺激引致症狀拖延。最簡單的洗鼻是接觸化武物質後洗澡是用鼻吸入暖水，吸到鼻咽間有『濁親』的感覺時噴出，做6－8次。坊間也有專門的洗鼻器，但筆者應用簡易洗鼻法多年一樣有效。

－－檸檬一個榨汁，室溫水約500毫升，加真蜂蜜至偏甜。可保護黏膜，對呼吸道和胃部刺激有效。

－－如皮膚沒有傷口、水泡等損傷，呼吸正常沒氣促的危險下，很建議游水30分鐘－1小時，把身體徹底浸洗。

以上全為我們的經驗歸納，沒有經嚴謹的醫學實驗數據證明，請大家自行判斷，並在適當時尋求專業醫療處理。

我們會與受壓逼和傷害的香港市民同行到底。

光復香港自由文化
民主法治時代革命

眼睛雪亮架你

me

擇名！ 唔好走數

多謝哥哥 贏左個日再攬 煲底等

多謝

好 到時我大大聲喊

free hug for girls

四十幾五十就叫uncle auntie?
人有百二歲命呀，諗過個叫法啦樓主

多謝手足 多謝auntie
時間會說明一切 我都決定左唔理老豆講乜

十扑你哋

得啲uncle auntie 黑警先唔敢搞

給你－個吻和擁抱

多謝媽咪
贏左個日 煲底再攬我 我到時舉牌

加油呀

多謝uncle
到時贏左要去煲底搵我攬

妹妹嘅攬攬要唔要加油啊巴打

我老母係cd rom
黃到發光

3x歲
自認大叔
攬攬你先

好好休息吓，早日康復

所以我哋咪係你嘅擋箭牌囉！
守護著你們
但亦多謝你們守護香港

未過40嘅Aunt，攬攬
支持你，一齊加油！

好溫馨既父子！
近30歲既哥哥都想攬下你

睇到呢句就眼濕濕

Cls 成個po好warm

多謝手足 多謝uncle auntie
相比起暴政 依啲算啲咩！
贏左個日 煲底再見 到時要帶埋佢地出黎攬我

就50表示支持。

uncle 4+ 向後生仔女致敬 萬事小心 他日煲底相見

多謝手足 多謝uncle
我愛你地

我呀爸呀媽都有上連登

贏左個日 煲底攬我
我會舉牌

喊到沙曬先俾你走

多謝絲打 多謝auntie
替你開心有個咁有愛既媽咪

加油呀，我地要頂到最後

攬
多謝你啊姐姐

一定會！！
到時見

一齊加油我地一定會贏！
到時大家輪住攬你

喊左 多謝手足
多謝auntie
贏左個日 煲底再見 到時大大力攬

知道 多謝你

多謝你 一定會
贏左煲底再見

多謝你地既付出!

攬！
唔好自責 有你地做後盾我地先撐到今日
多謝你

有時聽到老一輩既支持真係好開心 住高齡公屋區 身邊好多廢老 覺得呢d聲音特別珍貴

更正：永遠唔會忘記2019有我地依班香港人
個個有份

乖 姨姨錫錫

30到尾媽咪，攬攬先，你哋個個都好叻，好乖仔，記得休息多啲，核爆都唔割

巴打，一齊加油
攬攬

多謝uncle
如果唔係有你地做後盾支持我地
我地可能撐唔住
多謝你
依場仗打係一齊打 贏係一齊贏 無分你我！！

利申 4尾姨姨

撐住 我地就係你屋企人
我地愛你 支持你

攬 多謝手足
我愛香港人

我愛你 多謝你

多謝手足 多謝uncle
我地留番贏左個日係煲底一齊笑住喊

男人可唔可以 唔可以都照攬

係手足

多謝 我愛你

我地一齊擁抱埋你又點話，利申絲打

但都唔忍心係前線見到佢地 我忍唔住

多謝 贏左個日再攬我

細佬不要灰心 我由09年反高鐵開始參與社會運動
到之後不斷反水貨 反蝗蟲 雨傘革命 到今日反送中
接近十年了 一定要堅持到光復香港！
香港人加油

50幾，成日發夢，我愛女人

當然一齊打。我係和理非，不會完全認同違法行為。但我沒有資格責駡年青人，畢竟未來的日子是你們的。你們才有資格去作出你們認為對的行動。我只能伴著你們。

要！ 贏左個日煲底再黎攬我

多謝手足 多謝auntie

攬！ 多謝你 贏左煲底再攬

我42，發咗十幾次夢。我去就係想俾你班廢青知道，喺你地背後有個廢中支持你地

未夠20歲，但都攬攬先
巴打你要快啲好番

你地係最強既盾
我地會學做最強既矛！

多謝姐姐
一齊加油

我都係四張幾五張野uncle一名, 當然可以大家擁抱鼓勵下。年青人一定要記住，留得青山在、那怕無柴燒。最緊要be water唔好俾人捉，學聰明啲，抗爭時時刻刻向大局睇事，控制自己情緒。將來仲有幾十年去抗爭！

我都45啦！我冇生小朋友，因為一直唔信香港政府。但多謝你地一班後生仔女，我知道唔洗信香港政府只要信香港人，信香港嘅後生仔女，原來香港重有得救。
多謝樓主開呢個post比機會我同你地講多謝。雨傘果陣淨係識得買物資比佢地又幫唔到手，到今次又冇吉屎上前線淨係夠膽出黎行。好對你地唔住。
希望你地個個平平安安齊上齊落！

攬 大家一家人
贏左就要家庭團聚

我差不多！加油！抱抱！

42啦
都唔想被叫大叔

因身體問題跑唔到上不到前對不起
一直都在諗可以做到啲咩，我諗到係做哨兵希望可似比到啲安心情報回家。

幫自己改名「冷氣一般哨兵」癈癈地

但都支持 不割𥱊 不䔍灰 不分化

If we burn you burn with us

嚟，叔叔攬攬

我地唔係暴徒 我地都有感受
撐左咁耐 要喊下抒發下

乖嘞，我地係唔應該分年紀，所以話有參與件事嘅人都值得喺度互相攬吓錫吓氹吓支持吓，等成功嗰日再一齊喺煲底當面做呢件咁溫馨嘅事，好唔好？

現場成日見到呀叔AUNTIE上連登

多謝uncle煲底見！

唔夠30 受唔受

抱抱

多謝手足 多謝uncle auntie

不沙不散

一定 最後會係煲底見！

我會記低依句

多謝你地既support 依場仗 大家有份！

怪叔叔Free hug 你一下

多謝哂絲打同哥哥

我都係 可能同區

多謝auntie
講笑 係姐姐

香港人永不放棄

樓主加油啊，我身邊好多同學自己黃，但父母都係藍絲，我幫唔到乜嘢，只可以聽佢哋吐苦水，叔叔阿姨如果聽日（9／3）罷工，可以去遮打/愛丁堡搞下Freehug之類，如果驚比popo 查就唔着黑衫？

順便借推聽日活動：

多謝 uncle

多謝姨姨

多謝媽咪 知道

我幾十勾都好大壓力，前排為左兩老搞咗啲大龍鳳响電視整走仆街新聞台換咗有線新聞台，遲D出post

攬攬齊上齊落！

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

姨姨攬攬

你地已經好叻仔叻女，做得好好，無可能全世界都認同你地，但係我係認同你地做嘅每一樣野，亦好支持你地

我好希望你地真係要萬事小心，唔好被捕，唔好受傷，即使受傷都要搵612醫生去幫你地，每次見到你地受傷我都會好難過，好心痛

我識嘅野唔多，只識買餸煮飯湊仔同埋上連登，只能做做文宣幫手推post，其實對住你地好內疚，喺度想對各位講聲對唔住

我相信總有一日，大家可以除低gear，真真實實咁攬下大家，師奶們夾手夾腳煮住家飯，煲老火湯、涼茶、糖水比大家慶祝，聽下大家唱今天我

而家最重要嘅係，你地要堅強、要堅持、要敏捷、要理智咁生存落去，要不被捕、不受傷！

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

多謝媽咪

希望他朝香港重光之日 你我可以唔戴口罩係煲底下相擁

嗚 感動要啊要啊

靚靚絲打auntie抱抱

好有愛

all young in hong kong, respect you both, keep your heart, faith and persistence

個post好sweet
睇到眼濕濕
好想多謝各位爸爸媽媽 uncle auntie

一定冇問題，你哋冇做錯，52歲嘅我見到你一定俾個擁抱你！！香港人加油！！

連登仲有好多香港人、家人陪你，唔使灰

留名

第時車佢入老人院
依家扮乖攞盡佢所有啦
忍一時先可以之後報復

未到40嘅auntie攬攬
巴打加油呀，係班黑警先係暴徒，唔好理啲藍絲廢老講乜，仲有好大班同路人呀
期待贏咗喺煲底唔使戴口罩嘅聚會

乖仔，願祝我地早日煲底相認

40就未到啦, 但係一樣可以比個擁抱你
休息下, 你已經為我地班廢中做左好多野

係 出去已經好攰，返到屋企睇住live又見到班手足俾班狗蹂躪，最撚崩潰係屋企人啲冷嘲熱諷，真係要定時定候上嚟圍爐取暖，唔係真係唔得掂
Between 樓豬，加油，一齊撐落去，攬攬

多謝哥哥 我地一定會支持落去
一定一定

但我愛你

30歲得唔得

多謝你既不割蓆
我地會盡力不被憤怒支配

頂住

多謝uncle 有你係到我地好安心

巴打加油 有d朋友屋企人都係全家深藍 喺屋企無依無靠 記得有壓力一定要搵d渠道發洩 睇動漫好鳩嗌都好 一定唔好逼得自己太緊 場仗真係有排打 加油

有，我老豆，6x
利申全家黃

多謝手足 一定會 依場仗仲有排打

hughug

知道uncle!!!
收到 我地會盡力保護自己
平平安安到贏左個日同你地攬住

兄弟爬山，各自努力
他日煲底相見

呢個真係喊 唔係講笑

多謝你
唔好自責 每個人有自己既責任要負
依場仗我地係一齊打
有你地做後盾支持我地 我地先會行得更加遠!

希望您唔嫌棄卅幾歲阿叔既愛的抱抱

多謝你 抱抱
贏左個日係煲底再攬!!

點解你唔係我呀爸

hughug 40+

我雖然未到40，但都係人地爸爸。你地每一位有獨立思考，有勇氣嘅年青人，我愛你地每一位。你地上過前線，頂過警棍，TG嘅，你有我嘅支持，你有我嘅擁抱。

You will never walk alone.

我43歲，愛你們，支持你們，香港加油，大家加油

多謝你啊哥哥
唔好自責
因為有你做我地後盾 我地先會安心打依場仗
贏左個日 我地一定要煲底見!!

休息下，等個人充下電
個運動唔會咁快完，黎明前係最黑暗
大家一齊同心合力對抗有牌暴徒

抱抱
如果你真係英國大臣 我哋嚟帶路

知道!! 一定會!!!
多謝你

年青人，路還長得很。
萬事小心，遇事冷靜多想想不要衝動。
連登小孩及愚人多，不要盡信。
無論什麼挫折都總會過去，不要心死。

依家終於可以係到引哂佢地出黎多謝

一見到標題就諗起佢

受!!! 抱
贏左個日再攬!!

多謝叔叔

respect

多謝手足
好 我地聽日見!!

我老母冇account ，但佢話絕對支持你哋，辛苦哂咁多位年輕人

痴線？好似要用CLS。 仲有GG, FF, TLDR etc.

撐住手足!!
依場仗 一齊打一齊贏

香港年輕一代是最好的

永遠的全職大學生上

他朝重光之日 唔戴mask同你係煲底攬到夠

連登我多次也未能開戶，但是也阻不了我的意向，我已經60以上的老頭，掌門要交給你們年輕人啦！幾拾年的香港未見過如此的場景，煲底的願望我深信是在眼前的，兄弟爬山，各自努力，銀髪一族，良知同行

喊左
多謝媽咪
唔好對唔住
係你地做後盾 我地先可以咁盡力
依場仗一齊打一齊贏 無分你我
到時我要飲涼茶

43 嬸嬸 is here.... 完全無諗過今時今日，竟然年輕是罪，你們一定要小心。

一定會 指日可待

我個仔都成日發夢，都好擔心，冇法，唯有一齊發夢

攬！
我同你應該差唔多年紀,but照攬
希望可以有煲底除口罩相擁嘅一日！

抱抱
贏左黎煲底再攬過!!

叔叔 撐你地，一直同你地行緊，無離棄過你地，真係太累就休息下，叔叔抱抱

係

huuuug

我係中佬，我俾哂我既愛同擁抱同埋無限支持你地班後生

原諒我唔敢衝，要你地班後生仔受苦

thanks bro, i love u
thank for ur support

多謝佢地

今年42，細路都有2個

同老婆都係深黄，有外國護照但係選擇留係香港，永遠企係後生仔果邊

多謝老豆 贏左個日黎煲底攬下我

多謝手足 知道!!

雖然我未生得你出
都可以俾個抱抱你

攰就要休息知唔知

60後，撐大家

依家已經冷戰緊
唔洗嘈已經好開心
終於可以抖下
前日發完夢番到去訓得3,4個鐘俾佢屌醒
真係人都癲

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

多謝auntie
到時一定要去煲底攬我

指日可待!!!

屌呢個post仲勁過催淚彈

我代我差唔多六十歲既媽媽同你地講加油呀

姐姐比個Big hug你

多謝你
唔好咁講 大家都有付出
依場仗一齊打一齊贏

攬攬
無錯 成個連登都係屋企人
以後話番屋企=上連登

得!! 多多都受
多謝你

一定會 撐到贏個日
平平安安企定定一齊攬住笑住喊

知道手足 一定會撐住
到時係煲底同依到啲屋企人攬住喊!!

我後悔無早幾年努力做人。。唔係話唔定到生得你出喇

well done son，你做得好好架喇，頂住

多謝手足 多謝uncle auntie 多謝你全家

hug多謝你

到時見!! 一定舉牌搵人攬

喊緊

後生仔/女，世界之後就係你/妳地𠺝喇。我輩背負太多，無乜實際行動/能力可以幫到你/妳地，真心對你/妳地唔住！

請加油！支持落去！永遠都會站在你/地果邊！

唔嫌棄!! 我愛你

借個位黎r 下安慰得唔得
我年紀唔大唔細，成日單挑夢遊，都係想保護你地啲細既，但調返轉成日照顧完人，一條友都想有時有人打下氣有時夢遊一條友衝鋒陷陣好孤獨

攬攬 多謝你!!

多謝你爸爸
做你仔真幸福
贏左個日 我地煲底再見!

知道手足
我地一齊贏!

30+
後生仔女 加油呀 休息一下 可以走得更遠

抱抱
So proud of you!

利申：4X廢中

痴撚線無端端睇到呢句爆喊

我細個都成日比我老豆打同扔我啲野
形勢比人強 我細個成日喊 無得點
依家我高佢個幾頭 搵錢多佢兩倍
佢係深藍但唔知自己撐緊咩既垃圾
依家我係廳佢已經唔敢出聲
同埋佢開始老得愈黎愈快
過多幾年就到佢折墜
我會用盡一切方法令佢有個悲慘既晚年
希望佢唔好死得咁早

知道!! 多謝你
我地只會對準政權
任何既分化 誤導都唔會阻止到我地

用字嚟講 uncle verified

多謝手足 多謝auntie
我愛你地

有咩要幫手記得出聲呀
大家都係一家人

利申：其實都巴打你一樣 屋企人都係深藍，尋日又嘈完一輪連登仲溫暖過屋企

依到好多uncle auntie
我盡量打啲佢地明既字

多謝你
香港人係最好既!!

一定要
到時舉牌等你

經過我再教育 屋企人全部都上連登
佢地係auntie uncle
佢地好好架 成日托我搵方法幫仔女
又成日行山日stand by係屋企等執你地返屋企

加油呀

就如香港暴政唔會阻止到香港人發聲
多謝你為我地撐起一片天
我地會承傳落去
香港之光永不熜滅!!

加油呀 感謝你為香港既付出

知道auntie
我地會小心
會齊齊整整平平安安到贏個日一齊攬住喊

年紀大做唔到前線保護你地
唯有經濟上精神上幫下你地喇
飲多D水食飽先出去發夢喔
唔夠打唔好勉強自己，梁天崎教大家要因時制宜
識進退先有得玩落去

多謝你啊爸爸

攬!!
唔緊要
到時我地煲底攬住喊!!!

多謝你啊叔叔
我地會堅持到底!!

我哋啲老嘢要多謝你哋後生仔至真
大家加油
五大訴求，缺一不可

多謝uncle!!!
唔好自責
每個人都有自己責任要付
我代我地依代同你講聲多謝
因為你地曾經撐起依一片天
依家就交俾我
我地會承傳落去!!

我呢個廢老和理非無乜用，但好相信呢個世界係要靠你哋班後生創造未來，我哋只可以响後面做你哋後盾，成就你哋嘅未來。

多謝uncle
多謝auntie
我地會堅守依個屋企!!
贏左個日我地相見相擁

雖然得廿幾歲但都抱抱你

多謝哥哥
知道 我會休息多啲
堅持到贏個日同你地攬攬

多謝uncle
多謝你 我愛你地

我都係獨撚來, 放心

我地唔係暴徒 我地有感情 有情緒
如果要我以憤怒作動力
我寧願抒發完理智去打依場仗

我們在你身後抱緊你，需要的我們一定會大力咁推

多謝手足 多謝auntie
我地會加油 依場仗我地大家一齊打一齊贏!!

多謝姐姐
我地贏左個日再係煲底攬

核爆都唔割

有良知既uncle auntie 我愛你地

我就係一個廢老。我其實好多謝你哋，亦好支持你哋，但又好擔心你哋會唔會受傷。希望你哋好好照顧自已。
其實，好似昨日，大家都看到香港人是點樣支持你哋，可以在最需要時馬上出校車。
雖然有好多人未必有時間出來，但每次都在螢光幕上看到的影像也在擔心，在焦急，希望你哋可以盡快到達安全哋方。從6月到現在，一直都冇辦法可以放下心，睡不好。
但我希望你哋知道，我哋其實在各方面都在想辦法支援你哋。
再一次多謝你哋，但你哋對我哋都要有回報，就係要take care 自己，有什麼問題請出聲，給我們機會支援你哋。

多謝哥哥
我地會繼續努力!!

代6字家母發出，啲中文係咁上下，明就得啦
年青人加油💪今日亞媽吾明吾緊要。身邊重有好多好多好多好多人支持你
吾好霖

見到你地明明係普通細路，但又係勇武手足，內心很沉痛又見到你哋成日話同藍絲屋企人吵架，都想問個天喺咪玩嘢呀

Auntie 暫時先給你一個擁抱，之後大家要一齊贏！到時再大大力錫晒你哋

加油

多謝你
唔好自責 每個人都有自己責任要付
多謝你地曾經撐起依一片天
我地依代先仲有機會發聲
多謝你!!

叔叔個仔升中了
叔叔應該可以做你老豆
叔叔都出左嚟十幾次了
給你一個愛的抱抱

唔係r 依到係爐
我愛你
我地一齊撐住

多、謝你們無私奉獻！

聽日出黎集會我同你乞 講真

多謝你
我地會努力!!

一齊努力

未到40，照抱抱先

多謝你
你唔廢 因為你做後盾 我地先撐到咁耐

唔駛講贏輸，擇善固執，人生無後悔。撐住，到我年紀，再理解下後生一輩，都要支持佢地。如果今日有人幫助你，記係心，想幫你嘅人，唔係想你還，係想你有能力時，去幫其他人。

我知道大家唔係小朋友，但不忘做小朋友嘅初心。我地呢啲老seafood，總有日要交棒俾你地，所以撐住。
送首歌你聽聽。

我句句都想喊

忍多幾年啦阿仔，到時玩殘佢

約定你到時我會大嗌邊個係連登博奕家

我媽over 60 日日mon 連登post
佢話年輕一代好叻 好勇敢 支持你地

如果你 19 歲，我 16 歲嗰陣中出條女啱啱唔駛坐監，而家可以做你老豆

唔敢俾咩意見
但我仲會對佢有感覺
佢唔出聲 唔嘈
我已經可以養佢過世
始終都係老豆 對唔住 我唔忍心

一定。我想請你哋食野。

痴線架你 無啦啦整到我喊到收唔到聲
好想每日聽到有把uncle auntie既聲咁同我講

笑左

知道
辛苦你啦
贏左個日 我地煲底攬住喊

多謝你啊uncle

多謝絲打 多謝uncle auntie
我愛你地

到🙋🏻‍♀️
我係因為呢次發夢而搞左個連登a/c
來來來，姨女抱🥰🥰

多謝你
因為有你地做後盾 所以我地撐到依家

多謝你
唔好自責 你既支持係我地既動力!

啱啱40 年輕人努力 你地勤力咁做緊我呢啲廢中唔敢做嘅事。不割𥱊 不分化。香港人加油

補多一句
雖然我核彈都唔割
但唔好再送頭喇

勇和無分
依場仗大家一齊打一齊贏!!
多謝你既支持
我地會盡力去打依場仗

多謝你手足
抱抱

我地一齊撐住

答應我，不受傷，不被捕，你地大把時間同呢個政權鬥長命！

喊到痴線
多謝你 我愛你地

加油呀有好多同路人，alone but not lonely! 期待他日煲底相見

希望唔洗等到40歲就可以赴約
煲底見

咁每個人始終遇過既事同底線唔同
但我睇落呢種人其實唔會點顧及子女
你有孝心唔係壞事 但小心自己

呢句我都明，亦都真係講過出口，
佢咁講並唔一定係唔愛錫你地，
而係後悔將你地帶來呢個咁艱難的世界

近來我望住家中兩隻馬騮，
都會悲從中來

全部同我記住
你地絕不孤單
做決定前冷靜，停3秒諗清楚
係最佳選擇就放心去做啦

攬實你地錫

多謝你既uncle
別擔心
我地依一代慢慢成長緊
我地會學識保護自己
因為我地更加要去學識保護香港
多謝你地做我地後盾!!

巴打係咪沖藥粉飲？

多謝絲打 多謝auntie
我會撐住!!

我愛你，撐住，香港未來唔可以冇左你地依班年青人！
一個40+ Uncle

多謝auntie
老豆老母無得揀
環境越差 我地會成長得越快
我地香港人唔再逆來順受
我地唔會沉默到死!

有咩需要記得出聲, 頂唔順要識得退落黎休息下, 唔好自己受晒!!
大把哥哥姐姐uncle aunt會幫手一齊打依場仗
贏咗我哋就許煲底下相見, 攬返你夠本

多謝叔叔
贏左個日我地煲底再攬

出年40，叔叔抱抱

多謝你既支持

聽日見!! 我一定會到

我好命ge因該都做到你啊媽...過黎姨姨抱

呢個post好暖，忍唔住
係咁流馬尿

有呀！我爸爸60歲
成日睇連登不過冇ac！
佢每日就係支持你地！
屌政府屌黑警 話佢哋係人渣！

比個擁抱你，早0的訓啦！

唔知有冇uncle auntie唔係咁知呢度規距，唔小心係連登打左5p字或者簡體被連登仔屌
有既話代佢地講聲唔好意思

早啲瞓
要休息多d
香港大把人支持你哋

聽到副歌
真係大大聲喊出黎
多謝你!
我會記係心
贏左個日煲底再親身多謝你

30歲 最多做到你阿哥...比個擁抱你

我會忍到贏個日
證明俾佢睇佢係錯

好！but 你一定要小心有咩就搵我地d哥哥姐姐、uncle auntie 傾

我可唔可以笠住個口罩
毒L唔敢見人

哥哥抱下你 🥰

死結係.........

中共違反中英聯合聲明

咁應該係哥哥 我2字頭啦
都多謝你 攬攬

到時贏左係煲底開餐

仔，仲有好長嘅路要走，大家一齊行落去

*叔叔抱抱*

多謝auntie
多謝你入去我地個世界了解我地
等我地做你既導航

請愛惜自己

多謝哥哥
多謝你既支持

一定唔送!!
會齊齊整整平平安安咁去到贏個日係煲底同你地攬住笑到喊!

冇問題

會!!
一定會 我地會學識保護自己 再去學識保護香港!

same

好快就會見!!
指日可待

知道!
我會盡力保護自己!

auntie 40+, 呢到有好多auntie uncle抱抱你地，唔開心嘅野講晒出嚟，我地都好願意聽架。我同阿女講你地做嘅野都係為左你地咋，好偉大，你地好叻仔叻女，好勇敢，不畏強權。加油，頂住呀，ee無限量支持你地。

其實我知佢口硬心軟
星期6個日佢知我出去
淨係叫我自己小心啲
11點幾又打黎問我玩完未 番去未
只係佢成日都口硬心軟
但依2日我真係攰
一黎已經唔舒服
二黎出去前一晚訓左3個鐘
發完夢番黎又訓左3個鐘
個下真係謝

細路 精彩人生岩岩開始咋
咪俾自己後悔 但你要學識照顧自己安全呀
我地大年紀果d 最痛心就係見你地俾狗打
恨不得幫你地頂

申利：40+

叔叔知你哋好叻好辛苦 睇你哋比人捉都流過好幾次淚 你哋一定要小心 一定要返到屋企 呢個一定係我哋啲廢中嘅願望

好感謝你哋年輕人 我好似你咁大果時只係識拍拖吃喝玩樂 但宜家要你哋承受呢個咁嚴重嘅問題 你哋真係好叻

仲有 最重要 最重要 最重要 好好保護自己 gear 可以唔要 一定唔好咁傻豬為咗gear 比狗拉 我哋最唔想你哋比人打完再屈10碌 一定要 be water 要有獨立思考

努力 叔叔抱抱

多謝你
知道!! 會記係心!!

藥丸黎
佢話會加速排大小便

雖然素未謀面，老人家可能與你數度擦身而過。期望勝利之時，煲底相見。切記，别被仇恨掩蓋理智，萬事小心。

話明煲底除口罩相認嘛
記住不受傷不被捕呀，我地要留有用之軀贏返香港返嚟

細佬加油，哥哥抱抱，你不是一個窿，大把同路人

多謝uncle
我地會加油
會盡力保護自己

我同了你差唔多年紀

我識嘅少數呢個年齡係藍絲嘅人得兩類
一係做生意，因為示威少咗生意就會想平靜。呢類人係最自私嘅人淨係諗自己利益。
第二類係同大陸有緊密來往嘅人。

知道
我會俾自己盡快好番先出去
唔會幫倒忙!

上個月特登開個acc 黎撐你地！以前錯過左為你地嘅未來站出黎，今次一定會頂住你地，未來係你地架！
休息一下再一齊戰鬥落去，一個都不能少，一定要等到成功一日喺煲底一齊大嗌光復香港！

大家都攰啦
盡情喊
抒發完重新上路!
加油手足

貼出生年份+user name，唔洗教呀？

好驚

知道!

有啲殘體 有啲5p 但唔緊要
因為我真係好愛佢地

知道
我會好快好番

無論如何，一定有我係身旁
我每次都會等你地班後生，直到關站先走

萬事小心
我要每一個早上，都要你地係屋企賴床訓到夠先起身

雖然我未到40

攬攬

好感動呀多謝你地

知道 我會!!

唔一定
阿叔我 40+ 同阿哥 50+
有自己生意 (貿易 批發)
呢2個幾月 蝕得好甘
一樣 黃到嚇死你

只恨有幼女要養 未能出黎一齊上前線

時間會證明一切!

未夠30不過係媽媽
過黎攬下啦阿仔

知道
多謝叔叔 我地會盡力保護自己

手足，有咩唔開心搵我地傾下...
Uncle TG @louieko, 搵其他爸爸媽媽都可以...

知道

之後係年輕人嘅世界

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

我老豆老母都係深藍
每次發完夢返屋企都會俾人屌
我老豆仲要過份到講咗句:等我揸架車 車死哂你地班暴徒。
聽完之後真係好唔開心
成日係發夢到見到，同我差唔多年紀嘅人隔離都係爸爸媽媽。而自己隔離就乜人都冇。就好心痛 係到諗夠竟係自己做錯咗啲乜？ 明明係為緊大家爭取緊應有嘅自由，但都要俾人鬧
我都好想要一個擁抱

you are not alone

緊緊合格,四十幾歲uncle,希望你感受到,好多哥哥,姐姐,uncle auntie,企係你哋身邊支持你哋！

多謝auntie
我地唔偉大
因為付出係我地香港人既精神
我地係承傳落去!

絕對支持你地去掌握自己嘅未來，不過見到你地被打丶被捕就覺得很傷心。
我開連登ac都係唔想齋做cd-rom.
俾50歳嘅姨姨抱一下，記住身體要緊丶萬事小心，大家重有好長嘅路要行。

我哋有責任照顧你哋

多謝叔叔
唔好自責
每代人都有每代既經歷
我只會話我地係被選中既一代
但我地唔會怕
因為有你地上一代為我地遮風擋雨

Hug you

halo 中學生小妹妹可唔可以俾抱抱你

加油，年輕人，我哋呢班老鬼與你同行。

知道
多謝你
我地會努力不被仇恨支配
理智先可以對準目標

好啦
一定會!!
到時會齊齊整整企定定同你地攬!

知道
一齊努力!

知道!!
我地唔會放棄
香港人永不言敗

小朋友，你冇錯，叔叔俾個抱抱你，無論喺邊道都好，其實都會有我地依啲大叔同姨姨0既抱抱，因為我地知道、理解同明白你地做緊啲乜嘢，抱抱。

堅喊，好辛苦呀，覺得好難捱

同路人呀手足，我老母仲撐警𠻹
講真，呢個post好溫暖我都想俾個擁抱你！
我地齊上齊落！

我怕到時成個POST都係圖 有排拉

痴線 多謝你啊哥哥
你都要多啲休息
依場仗一齊打一齊贏!

*攬攬* 其實真係好欣賞你勇氣和智慧，想攬你地好耐！！！

利申 45 uncle

多謝手足
我地一齊撐住 齊上齊落
我地就係屋企人

姨姨抱抱
你隔離點會無人呢，有好多同路人架嘛記住你無做錯，錯嘅係政府同黑警，逼到大家暑假都無得去玩

有時遇到逆竟，我都會聽吓呢首老歌「問我」。 留意歌詞，十分催淚，但無力感令我們變得更強。

未夠秤，不過都俾個hug 先! 大家頂住! 你地係香港嘅未來，要好好愛惜自已，好好照顧自己身體，前面仲有好多難關要過。但係我相信，只要團結不分化，我地最終會贏!

所以，千其唔好一時衝動。緊記不受傷，不流血，不被捕!

期待有日煲底相見，I love you 3000~!!

媽咪話同大家say個hi
有咩想同佢講
媽咪話想大大力攬住你 要大大力錫你一啖
支持你 加油❤️❤️

Btw 巴打我地一齊加油

多謝uncle
贏左個日
煲底攬番夠本!

樓主 我阿媽睇到你個post
影左d中藥方 話排清體內毒素喎
岩用你攞去啦

多謝手足
煲底相見之日 攬番夠本!!

我都聽左依隻歌好多年

雖然我唔係uncle auntie 但老豆老母一直好支持 老豆一有咩事就睇實直播 擔心示威者出事 老母一直都有洗深藍親戚朋友腦 話佢哋知黑警惡行 雖然我身邊都好多朋友老豆老母藍 但要知道明眼人都好多 今日去暴大都見到有個五十幾嘅嬸嬸突然喊 聽到好似話地鐵個日幫唔到手 睇住個後生比人打 喊到我雞皮都起哂

全部覺得辛苦嘅想傾計嘅入黎搵下我地一班爸媽！唔准自己屈埋屈埋

多謝你啊手足
多謝Auntie
贏左個日 我地煲底攬到夠!!

多謝絲打 多謝auntie
我會試下
嗚 喊到痴線

又話休息？點解仲有tg㗎

多謝你 多謝uncle auntie
好感動
都好痛心 唔想見到佢地為我地喊

就係食左先要休息

終於有個post係無負皮

We connect💪

叔叔hugging

識用連登emoji
多謝你

我帶埋媽咪黎一齊攬

小弟平時係個CD-ROM。今日有Ｄ心低說話想對你地年青人講。

年青人，加油！加油！加油！

雖然有時我覺得Ｄ手法有點兒偏激，可以改善。但係對著呢Ｄ克警政苦，你地冇做錯！！核爆都唔割蓆！！還欠你地年青人－句"對吾住"。

對不起，我係－個返工"L"。我只能請假。不能罷工。

對不起，我有兩個年幼小孩，每次夢遊都冇勇氣行得太前。

每次夢遊，見到前綫大熱天時戴晒gear 更加內疚。内疚自己冇能力保護你地。內疚沒有勇氣為你地食TG同擋子彈。

多謝年青人為香港付出。萬事小心！！

香港人加油！！

就快 4 張。感謝你地為香港付出。

大家加油

連同我年過60嘅爸媽嘅愛一齊比個hug你
加油呀 你有好多連登家人

佢個account 舊過你

未做到你阿爸照 hug,
到最終勝利時啤啤佢
唔啤得就飲可樂啦

樓主煲底相認，到時攬個夠
一定有呢一日

我50歲, 有去發夢,

我是78年出生的和理非丶我想如果我後生20年左右、我都會同你哋一起走在前缐、一起嘗試衝出未來，可惜歲月催人老，如果現在走到前線，只是一個包袱。遊行我會出嚟，或在晚上在地鐵站附近等你哋回、如果有我會盡我所能幫手擋所以你哋都要努力丶小心啲丶唔好戀戰⋯⋯記得be water

試過係街 裝到隔離個姨姨有lihkg
第一下好驚訝 然後好想相認
想睇下佢去開邊個台 個感覺好神奇 好羨慕爸爸媽媽係黃絲既人
希望第時你個孫 我個仔 都有權利呼自由既空氣

真
小嚇親

阿叔一路睇一路眼濕濕
共产党唔值得你地送頭
但係你地唔勇武啲，又唔知做到啲乜嘢
嗰種無力感，仲大過打仗
依家係共产党出嘅陰招：
人民鬥人民
引年青人搞亂啲，鎮壓就出師有名
習帝有軍、警，冇錢
江派有錢（包括大把喺香港，五眼國家），但被習奪軍權
所以鬥得咁利害

唉
你地堅持啊
Come over and rest on my shoulder,
cry and cry and cry
get your strength when you awake
Never let them beat you
because dark will never conquer light

Pray for all who fight
Fight hard, fight smart !

其實4、50歳的父母，都6、70歲，
九成也是港豬。
You are not alone

加油！多謝你地後生既撐住，你做左我地唔敢做既野。要小心保重，留有用之身！

點解你咁傻...

呢d時候唔好留戀hi anutie啦

識搵梗係搵姐姐抱抱

有，你地做乜都支持

叔叔抱💛 加油💪🏼

快四張了，開account 來支持

胡耀邦掌權時係中共70年裡面最開明時期。果時仲有講要搞政改。就係咁所以俾班元老踢落台。趙紫陽當時都有分篤佢。

80後，平時見到手足好想過去攬下比支持你地，但最終都無咁做因為怕羞
以家喺度大大力攬住你加油....proud of u

好有愛既一個post 雖然未夠秤做uncle，但係都想講，如果攰可以比自己休息下，唔需要覺得慚愧，今次係長期抗爭。我地最緊要齊上齊落 一個都再不能少！

有冇多d 年長既前輩可以支持我地三個月以來 我地每日既身心都受傷害 好迷茫

在煲底除口罩個日
我好想比個擁抱你哋每一個小朋友

利申：30姐姐

我未到50, 但照抱住先！愛你地架！唔好放棄

未到40，照攬下先

80後P牌來個抱抱

我46全家老至幼全深黃

Support you guys . I cried many times because of what you have done in the past few months.

80後姨姨比個hug 你

多謝你地！我地一齊行落去！

未係uncle，但都想俾個擁抱你！
加油呀！香港靠你地！

有白髮，白鬚，啱唔啱洗？

你唔介意我係廢老一名，抱抱又何妨！

我可能大你幾年

圍爐攬下

有
絕對有
接觸過幾位電話都有裝LIHKG

姨姨都支持您地，我地一齊行落去

好 我舉牌

三十到尾嘅姐姐抱抱要唔要

多謝uncle
我地明白每個人有自己責任要負
你已經付出你最大既努力
唔洗道歉
依場仗我地一齊打
我代你企前線
你代我做後盾支持我地

多謝你
我地會加油
贏番個屬於我地香港既地方

多謝你絲打 多謝uncle auntie

我愛你
到時不醉無歸

一定會有 仲會好快到
多謝你

多謝你手足
記住要小心
保護好自己

多謝你
我地會好好保護自己

睇呢個post喊撚咗
連登有愛
香港人加油

我都係好羨慕
到時我地啲兒孫 都可以發聲
都會多謝我地
希望到時仲有連登

我都係
多謝佢地
都多謝你
贏左個日 我地煲底再攬

多謝你體諒我地
我地會俾心機

依個post好多40-70手足

多謝你支持 理解我地

因為好似無左老豆老母咁
想搵番啲父母愛

多謝你啊

雖然我無4，5十歲
不過都係一個老母
你唔嫌棄我都好想攬住你
同你講一聲，辛苦喇

多謝叔叔
我地會努力

我媽長期都做連登巴絲，只不過佢冇ac可以發聲
佢好支持你哋㗎！！要加油！！
利申：佢45㗎喇

多謝你
我愛你啊

多謝你
攬攬
到贏左個日 煲底再攬

多謝你
依到真係好有愛
香港人真係好正

依到好多!!!

多謝姐姐
贏左個日等你

多謝
我地都好愛你

就算P牌俾人睇唔起，冇所謂，80後其實都未試過俾人睇得起，金融風暴，911，沙士，我哋捱過去，今日都一樣

多謝
攬~
贏左個日我地再攬

我愛你 抱抱

多謝你
多謝你全家

多謝你 贏左我地係煲底再攬過

多謝姐姐

多謝你
一齊行落去

多謝你
我地依場仗一齊打一齊贏

要!!!
多謝Uncle

你唔廢
我地香港人無廢人

攬 多謝你手足 一齊行

好 一齊行

我可以借出老母一個
利申大埔友

要啊要啊
贏左個日煲底再大大力攬

0負皮

我都係

多謝媽咪
唔辛苦 我地會撐到底

多謝絲打 多謝auntie
大家一齊加油

香港人從此唔會俾人睇唔起

我差三十幾年就可以拎生果金
支持你 我個心都好攰

年輕人，辛苦你地

香港人好正

多謝你
齊上齊落 抖夠先再出
我地會幫你撐住!

多謝你
唔怕辛苦 只怕無左香港

年青人, 加油. 我地日日都係度.

嗚哇
多謝你 我地會盡力!!!

我都需要一個 日日係咁既屋企好辛苦

80後老母攬攬你
辛苦喇阿妹，我做左人老母唔敢企咁前
最多幫你地手做和理非同文宣
你地唔好怪我好嗎
你地要加油呀！

我地就係你既屋企人

三十到尾嘅攬住先得唔得？

年輕人加油！核爆都唔割！

利申：無膽匪類和理非廢中

約定你

我係細佬啊媽咪
唔怪 你都唔好怪自己
因為有你地做後盾 我地先可以咁盡力 咁放心
多謝你
依場仗無分前線後排
無分和理非勇武
我地只係香港人

睇完所有留言都好似無粗口
所有愛香港嘅香港人 我愛哂你地
齊齊攬

攬住!!!!
你唔廢
因為香港人係世界冠軍
你就係世界冠軍!

有既 小啲
但我真係好愛香港人

我可能係妹妹或者姐姐，想同你講聲加油手足，煲底相認

60幾都有 不過無acc

我應承你!!
多謝你啊媽咪
因為你 你啲仔仔女女先可以放心去發聲
好羨慕佢地
多謝你成為我地既後盾
你比起個個所謂老母更加似我地既媽咪
多謝!!

好 多謝你 煲底見

叔叔抱抱

加油!支持!

係你老豆?
如果係 代我多謝佢
我都多謝你

多謝叔叔 我愛你

來來來
就四張廢佬
到左個日記得舉牌，望一望D幾百個家人

一定痴到痴線
多謝你 我愛你

我都好攰 生命冇希望 頭部就重創

撐住
攰就抖下
出面有我地頂住

我媽60歲，無account，但讚連登仔聰明又勇敢
話如果自己後生廿年一定出嚟衝
我代佢畀佢擁抱你啦

老母
佢好撐後生仔

生我只不過係副作用黎姐，你享受過程ja ma

老豆老母極深藍
我一路睇一路喊到傻

要搵Anonymous出手睇下拎唔拎到cctv

叔叔撐你

細佬乖
媽咪全力支持你地
最緊要記住
Be Water
命仔最重要
要同班仆街鬥長命呀

我屋企都有港豬，眼中只有錢，明白你。
加油，後生仔，抗爭者，你地永遠都係香港的英雄。

連登咁多老野 要開蓮登了

30幾40ok？

姨姨愛你哋呀！來一個大大的擁抱!
加油啊少年，我成日睇連登擔心到瞓唔到。希望你們一定要小心自己安全呀！你哋係香港的未來

有架！每一個人都好重要！
要唔要攬攬？

send咗呢個po條link俾媽子
以下係佢回覆
「多謝你一路以嚟嘅付出 萬事小心 好好休養 灰心嘅時候不妨記住 後面好多人陪住你」
我代媽媽隔空攬攬你
利申 絲

如果冇飯食可以搵我
叫姐姐煮比你地食都得架

多謝auntie
代我同佢講
我地係承傳佢地個代既精神
多謝佢地曾經為我地撐起一片天

我地都係到
贏左再攬住喊

你知道嗎？
我阿爸都係深藍
不過佢早幾個月走左了....
今日發夢見返佢
我喊到傻左

有時失去了才懂得珍惜

知道
我地一定撐到最後

香港人就係世界既英雄
大家已經付出好多
唔再分前線後排
勇武和理非

好愛佢地 唔好走

要 多謝你 我愛你

加多個蓮登台

多謝你 唔好太擔心
要錫住自己身體 贏左個日先夜訓狂歡

過多幾年四張，我自認auntie，多謝你地，感激你地嘅付出，我地要齊上齊落，有咩需要話比大家知，我地一定會贏！

應承我地 每次都要平安番屋企

喊左 多謝絲打 多謝auntie
我愛你地

三十幾auntie + 四十幾uncle

會係煲底除低口罩擁抱的！

加油，愛你！

多謝
好有愛啊
贏左個日係煲底煮埋我飯

一定抱抱

我明白 政治不比親情大
我愛我老豆
但依家惟一可以唔破壞關係就係唔出聲

多謝auntie
我都好多謝你地做我地後盾

老餅叔叔同你講：we are hongkonger, we are family. 你有好多屋企人。

知道 一定會 會齊齊整整平平安安企係煲底同你地攬

多謝auntie
一定會 個日好快到
我地都愛你

到時係煲底再攬過

喊左
多謝叔叔
我愛你

乖，Uncle支持你！
唔好氣餒，唔好放棄！💪💪
Hug hug!

多謝uncle
香港人永不放棄

希望每日都見到你地冇穿冇爛上黎吹水

姨姨抱抱

但唔好問姨姨幾歲

好榮幸有你哋呢啲無血源關係既屋企人，你哋好叻仔，青出於藍，我老懷安慰。

好期待煲底之約，所以要好好保護自己唔好畀柴狼咬到呀。好心痛。

抱多吓。

有苦水想吐就吐啦，唔好自爆身份就得。一定聽。

阿仔，我多謝你先啱，付出咁多守護我地的家。

我當年讀大學時我都好熱血，衝擊過中聯辦。當年警察無而家咁暴力。比起你地食放題地獄級副本，當年我同警察推下鐵馬原來衹係新手村。父母方面，你當佢地無知啦，我當年都係咁諗平衡心理。

如果唔係顧住份工，我都想著gear去發夢。你地係時代選中的細路。我幫到就幫，捐下錢同物資。

爸爸再俾個抱抱你。應承我，不被捕，不流血。無一個獨裁政權可以過到一百年。同共產黨鬥長命，同佢對抗。我到今時今日都係抱住呢個信念。

加油 好多人撐我地 之前經過新城市連儂牆好多uncle auntie圍埋一齊屌林鄭同黑警

痴撚線 睇咗一頁post喊到九彩 我愛你地多謝你地

傻豬，唔好喊
只要用得到Auntie 嘅地方，我一定會幫手！

在這旅途上，你們並不孤單！如感覺無助或失落，就來個擁抱吧

63年5張6有兩個外孫嘅的士廢老可以嗎？香港人，加油！以你班廢青為榮，一齊發夢！等我好似抱孫咁抱吓你地啦，光復香港，時代革命！你地缺一不可！

我無咁老 如果我第日生個小朋友有你咁生性就好啦

唔好客氣，共勉之

好正

好 定時報到

多謝auntie
煲底個日我要大大力攬住你

多謝老豆
一定會小心
我地會齊齊整整平平安安係煲底等你地

好感動

係
好感動

70後阿叔，一路有上連登，覺得義士們好偉大好偉大，香港人其實唔值得你哋咁樣付出 😢😢

攬
多謝你
煲底個日 要大大力攬住你

多謝爺爺
你要保重身體 保護好自己
到贏左個日 煲底再攬你
然後得閒陪你飲茶

一定會
如果有日我好似你咁 會識體諒自己仔女
咁就好啦

未做到啊叔，但屋企情况同巴打好似。 我呢邊基本上冷戰唔係用日計， 無論講咩都好最後都係鬧交收場。。。
不過記住自己點解最初想做一件事，同埋要不斷反思有冇做錯，做左會唔會後悔， 慎思篤行(小學校訓)
老豆同你嘈其實都好關心你先勞氣， 如果佢真係唔理你仲驚。
呢度好多老豆老母一齊爬山發夢！！

唔偉大
大家各司其職
無你地做後盾幫我地頂住 俾咁多支持我地
我地撐唔到今日
多謝你
我愛你

多謝手足
我明白
但依家個人又病又攰
連續2日都係訓3個幾鐘 仲要發埋夢
先有啲灰機
依家見到咁多老豆老母啊哥家姐啊妹細佬
真係好感動

認同你，係其他地方可能值得，為左香港人真係唔值得

Uncle 就43 。下個月先結婚。我同我自己老豆都成日嘈。老野有好多只求安樂，係唔會明，正常的。我可以話你知除左老豆老母呢個世界好多人愛你哋。
上帝揀選左你哋呢一代去改變呢個世界。要努力撐同生存下去。加油。

唔夠40抱唔抱得？攬攬

多謝uncle 我愛你
我明白 我會盡力去理解下佢地
btw 祝你新婚快樂
要幸福!!
到贏左個日 你要帶埋老婆黎煲底一齊攬

抱得 多謝你 我愛你啊

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

一定。

我 43 auntie 攬攬，真多謝你哋，年輕人

想當年64我F1 都有出去聲援，之後出來做左嘢變左港豬，今時今日要你哋受哂，眼淚在心流。

加油，好多中年人都好支持你哋，撐住呀

多謝uncle對我地年輕人的支持😭😭